特區四大美食，魚丸子，鳳梨包，煲兒子飯，西吐司

腥趕特區

鳳梨包
鳳梨包子

雜包子

油揚豚脂soba

大陸好似都係叫菠蘿

特乜撚野區呀, 香港市呀
btw 支那好似無煲字, 西要加洋? 西洋吐司

竟然冇燒納飯

洋鬼子吐司

好棒呀

麥克唐納特牛肉塊兒夾膜呢

鍋燒兒子飯啊

老那

法蘭西帝國主義吐司